小弟係到想多謝今日既香港人

發夢夢到今日同女朋友兩個兩點零已經出左去
行到8-9點 女朋友已經頂唔順 又肚餓又頭暈 企都企唔穩 因為佢前幾日仲一直發緊高燒病緊
咁我地已經即刻走 去食啲野先

行番番去金鐘mtr個陣條龍好長 女朋友已經企唔穩
到落到地鐵站個陣 佢幾乎係已經要暈 抖都抖唔到氣 因為勁撚焗

但好多人走埋黎關心佢 好多人問有冇事
有人比水 有人同我一齊幫手撥啲風比佢
有人借風扇仔比佢 有人讓座等等
小弟真係好感動今日真係感受到香港人既精神

岩岩送左佢番屋企了 最後希望今晚大家唔好見紅
一齊作戰落去

利申 以上所有野都係我發夢見到

take care

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導